碌卡「入飛」抽新樓正唔正常？

求解

賺積分

有得碌緊係碌卡駛乜問

真係計到積分
咁咪次次抽都執幾千蚊

你次次抽得中？

認購登記唔係次次都要咩
抽唔到先還返
到時已經賺左d 積分啦

你都識講抽唔到會還返啦，你當信用卡公司傻？

積分下個月就有啦
到時都未必還返
到時即刻用左d 積分咪得

hold limit咋嘛

要等成個幾兩個月先還要先嘔20個出黎找卡數好煩 同埋唔係間間銀行都當正常交易

退款會扣返d積分架喎
你用左，銀行唔識問你攞返？
甘醒既野你都講得出，平日好少買野？

會扣返積分
利申: 試過

積分係第2日已經有

利申： 用scb卡

抽中先賺積分
抽唔中你仲要可能找左卡數先
地產最快2星期先退廿萬
找左先收到refund仲要自己打去card center 要求將退款射返saving acc.

回贈1.5%

我憑自己本事賺既積分點解要還？
屌你老母

乜credit card有咁多credit既咩

從來冇check過銀行俾幾多credit我

hold limit ,唔會有積分.
你買到樓先可以錄積分

銀行唔係白痴
家下好能嚴
一年一次都偷唔到雞

之前用渣打AM卡都偷到雞可能第一次碌

樓主用過信用卡未

落細訂就真係可以碌咭儲分啦